外資投行平時惡慣, 今次SFC真係做到野

平時D IPO如果係有事, 罰既都係中資行, 細行, 因為易搞
如果係聯合保薦人, 一間外資, 一間中資, 死既都係中資
D大外資行成日可以無事, 因為驚左佢地背後班律師團隊可能.
今次一次過搞鳩晒D外資, 雖然動機可以係幫中資
但班撚樣平時惡慣, 今次SFC肯做野都真係算係咁

會有花生食嗎

開打開打 買定離手

連登仔唔係話港股中資股佔多，點會外資惡呀，以正視聽好喎